有冇人懷疑自己中左招但又唔敢去驗？

哩兩三日係咁肚屙唔知咩事, 請假又驚比老細炒

有五千蚊袋都唔敢
有錢都唔識賺

係咁對d廢老打乞嗤算啦
後生仔驚乜撚柒
最多以後唔打籃球
就算打 咪轉做射手囉
跳唔過1cm都射到波

俾5k你都唔敢驗
唔怪得俾人話廢青

未過prob...no pay leave

d人等緊升到一萬蚊先去

執到錢，交去狗屋。

同你傾計最少值一千蚊

驗左中左收5k

早期中左個d有冇5k架 如果無真係好唔扺

咁係等公佈細節先去驗啦

點解要驗